{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60195&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산(구포)이데아호텔"
    },
    "text": "当宿は金海国際空港と亀浦駅から近いため、ビジネスや旅行者の方々が移動しやすく便利に利用できるというメリットがあります。 また、経済的で合理的な客室をご希望のお客様のためにオーダーメイド型で提供しています。 周辺には亀浦駅が2分の距離にあり、釜山東莱文化会館は車で27分、釜山子供大公園は車で28分の距離に位置しています。 チェックイン時間は平日と祝日当日、2023年5月5日、27日、29日、6月6日、8月5日、9月28日から30日、10月3日、9日には8時から、土曜は2時からです。祝日の前日及び特定日である2023年4月30日·5月1日·4日·6日·26日·28日·6月3日から5日·8 月2 日から4 日·9 月27 日,10 月1 日から2 日,8 日の2 月24 日からです。 連泊する場合は週末の金曜日、土曜日および祝日の前日、祝日当日には1泊当たり2万ウォンの追加費用が発生し、現場で決済してください。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙及び喫煙が可能です。 また、歯磨き粉、歯ブラシはもちろん、駐車も可能で、バレットパーキングも利用できます。 宿泊客にはコピーとファックスの無料利用、荷物預かりおよびモーニングコールサービスが提供されます。 しかし、すべての客室では調理ができません。 ご予約が不可能な場合は、できるだけ早くご連絡してご案内いたします。 また、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 最後に、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこにありますか？",
            "answer": "当宿は金海国際空港と亀浦駅から近い場所にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には釜山東莱文化会館や釜山子供大公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "平日と祝日当日、2023年5月5日、27日、29日、6月6日、8月5日、9月28日から30日、10月3日、9日には8時から、土曜は2時からです。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の追加費用はありますか？",
            "answer": "週末の金曜日、土曜日および祝日の前日、祝日当日には1泊当たり2万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙と喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "コピーとファックスの利用はできますか？",
            "answer": "はい、宿泊客にはコピーとファックスの無料利用が提供されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 338
    }
}